我沙士個陣都未驚過啦

點解啲廢老咁鍾意唔戴口罩
然後話自己沙士個陣都未驚過啦
我知 我真係知你唔驚 但係我好撚驚啊
唔戴口罩周圍講野 如果你瀨咗野我咪仆街
你要死就自己死遠啲啦仆街

死廢老唔驚死

天擇啫 佢地屋企人就慘啲

無群體意識 反社會人格

有冇諗過佢哋搶唔到口罩

又要面